想成立清算小組

日而繼夜丶夜而繼日，直到黃泉。
有人想Join ? 樂意聽計

Push

二戰後猶太人都成立左秘密組織專門追緝在逃的納粹分子

一個都不能少！
父債子償

想清算邊類condom? 定係全部condom

分甲丶乙丶丙了級
分級清算直到跪底